
------------------------------------------------------------
Tasks runnable from project ':application'
------------------------------------------------------------

Application tasks
-----------------
bootRun - Runs this project as a Spring Boot application.
bootTestRun - Runs this project as a Spring Boot application using the test runtime classpath.

Build tasks
-----------
assemble - Assembles the outputs of this project.
bootBuildImage - Builds an OCI image of the application using the output of the bootJar task
bootJar - Assembles an executable jar archive containing the main classes and their dependencies.
build - Assembles and tests this project.
buildDependents - Assembles and tests this project and all projects that depend on it.
buildNeeded - Assembles and tests this project and all projects it depends on.
classes - Assembles main classes.
clean - Deletes the build directory.
jar - Assembles a jar archive containing the classes of the 'main' feature.
resolveMainClassName - Resolves the name of the application's main class.
resolveTestMainClassName - Resolves the name of the application's test main class.
testClasses - Assembles test classes.

Custom tasks
------------
mytask - A custom task

Documentation tasks
-------------------
javadoc - Generates Javadoc API documentation for the 'main' feature.

Help tasks
----------
buildEnvironment - Displays all buildscript dependencies declared in project ':application'.
dependencies - Displays all dependencies declared in project ':application'.
dependencyInsight - Displays the insight into a specific dependency in project ':application'.
dependencyManagement - Displays the dependency management declared in project ':application'.
help - Displays a help message.
javaToolchains - Displays the detected java toolchains.
outgoingVariants - Displays the outgoing variants of project ':application'.
projects - Displays the sub-projects of project ':application'.
properties - Displays the properties of project ':application'.
resolvableConfigurations - Displays the configurations that can be resolved in project ':application'.
tasks - Displays the tasks runnable from project ':application'.

Reporting tasks
---------------
projectReport - Generates a report about your project.

Verification tasks
------------------
check - Runs all checks.
test - Runs the test suite.

Rules
-----
Pattern: clean<TaskName>: Cleans the output files of a task.
Pattern: build<ConfigurationName>: Assembles the artifacts of a configuration.

To see all tasks and more detail, run gradlew tasks --all

To see more detail about a task, run gradlew help --task <task>
